<fest:template xmlns:fest="http://fest.mail.ru" context_name="json">
    <fest:include context="json" src="./service-page-base.xml" />

    <fest:set name="body_content_main_inner_text">
        <h2>Чем опасно накопление снега на крышах зданий и сооружений?</h2>
        <p style="margin-top: 0px;">
            Снег только на первый взгляд лёгкий и пушистый. Это впечатление весьма обманчиво.
            Снег имеет вполне определённый вес — кубометр снега в среднем весит 350-400 кг,
            а вес 1 м<sup>3</sup><fest:space />мокрого снега может доходить до 800 кг! Не сложно посчитать: при площади
            крыши 250 м<sup>2</sup><fest:space />и при слое снега всего в 30 сантиметров создаётся дополнительное давление
            на кровельный материал и стропильную систему в 30 тонн! Только представьте как этот
            снежок давит на вашу крышу...
        </p>

        <h2>Уборка снега с плоских крыш (и крыш с небольшим уклоном)</h2>
        <p style="margin-top: 0px;">
            Стоимость работ варьируется от 20 до 50 руб/м<sup>2</sup><fest:space />в зависимости от размера, геометрии крыши и ограничений места сброса снега.
        </p>

        <h2>Уборка снега со скатных крыш (кровель), крыш со сложной геометрией</h2>
        <p style="margin-top: 0px;">
            Скатная крыша с ограждением — от 25 руб/м<sup>2</sup><fest:space />.
            Скатная крыша без ограждения — от 35 руб/м<sup>2</sup><fest:space />.
        </p>

        <h2>Уборка снега с крыш загородных домов</h2>
        <p style="margin-top: 0px;">
            Стоимость — индивидуально, по запросу.
        </p>

        <h2>Срочная уборка снега с крыши на 1-2 метра от края ("аварийная очистка")</h2>
        <p style="margin-top: 0px;">
            Выполняем срочную чистку периметра крыши (кровли) от скопившегося снега, наледи и сосулек. Ведь именно снег и наледь на краю крыши представляют наибольшую угрозу жизни и здоровью проходящих внизу людей.
        </p>

        <h2>Абонентское обслуживание кровли в течение всего сезона</h2>
        <p style="margin-top: 0px;">
            Абонентское обслуживание снимает с вас все заботы по контролю состояния крыш: вам не придётся заниматься ни перманентным контролем уровня снега, ни авральным поиском бригады в случае сильных и неожиданных осадков.
            Стоимость абонентского обслуживания — от 60 руб/м2 в месяц.
        </p>

    </fest:set>

</fest:template>