<fest:template xmlns:fest="http://fest.mail.ru" context_name="json">
 	<fest:include context_name="json" src="page.xml" />

 	<fest:set name="in_head_title">
 		<title><fest:value>json.page.title</fest:value></title>
 	</fest:set>

 	<fest:set name="in_head_description">
 		<meta name="description">
			<fest:attributes>
				<fest:attribute name="content">
					<fest:value>json.page.description</fest:value>
				</fest:attribute>
			</fest:attributes>
 		</meta>
 	</fest:set>

 	<fest:set name="in_head_keywords">
 		<meta name="keywords">
			<fest:attributes>
				<fest:attribute name="content">
					<fest:value>json.page.keywords</fest:value>
				</fest:attribute>
			</fest:attributes>
 		</meta>
 	</fest:set>

	<fest:set name="in_body_main">

		<div class="main" style="margin-top: 1px;">
			<div class="main-text">
				<a name="{json.h1.tagname}" title="{json.h1.title}">
					<h1 title="{json.h1.title}">
						<fest:value>json.h1.title</fest:value>
					</h1>
				</a>
				
				<p>
					<![CDATA[
					Промышленные альпинисты компании &laquo;Альп Сервис&raquo;&nbsp;&mdash; это профессионалы, обладающие специфическими знаниями и&nbsp;внушительным опытом высотной работы.

<hr />

 СНиП 12-01-2004 «Организация строительства» <br /><br />

 ППБ 01-03 «Правила пожарной безопасности в Российской федерации» <br /><br />

 СНиП 12-03-2001 «Безопасность труда в строительстве. Часть 1» <br /><br />

 СНиП 12-04-2002 «Безопасность труда в строительстве. Часть 2» <br /><br />

 СП 12-136-2002 «Решения по охране труда и промышленной безопасности в проектах организации строительства и проектах производства работ» <br /><br />

 РД 11-06-2007 «Методические рекомендации о порядке разработки проектов производства работ грузоподъемными машинами и технологических карт погрузочно-разгрузочных работ» <br /><br />

 МДС 12-81.2007 «Методические рекомендации по разработке и оформлению проекта организации строительства и проекта производства работ» <br /><br />

 СНиП 11-01-95 «Инструкция о порядки разработки, согласования, утверждения и составе проектной документации на строительство предприятий, зданий и сооружений» <br /><br />

 «Справочное пособие к СНиП 3.01.01-85 разработка проектов организации строительства и проектов производства работ для промышленного строительства» <br /><br />

 «Справочное пособие к СНиП 3.01.01-85 разработка проектов организации строительства и проектов производства работ для сельскохозяйственного строительства» <br /><br />

 «Справочное пособие к СНиП 3.01.01-85 разработка проектов организации строительства и проектов производства работ для реконструкции действующих предприятий, зданий и сооружений» <br /><br />

 «Справочное пособие к СНиП 3.01.01-85 разработка проектов организации строительства и проектов производства работ для жилищно-гражданского строительства» <br /><br />

 ВСН 39-83(p) «Инструкция по повторному использованию, изделий, оборудования и материалов в жилищно-коммунальном хозяйстве» <br /><br />

 МДС_53-1.2001 «Рекомендации по_монтажу_стальных_строительных_конструкций_к_СНиП_3.03.01-87» <br /><br />

 НП-057-04 «Правила обеспечения безопасности при выводе из эксплуатации ядерных установок ядерного топливного цикла» <br /><br />

 ПБ 03-445-02 «Правила безопасности при эксплуатации дымовых и вентиляционных промышленных труб» <br /><br />

 СП 13-101-99 «Правила надзора, обследования, проведения технического обслуживания и ремонта промышленных дымовых и вентиляционных труб» <br /><br />

 НПБ245-2001 «Испытание ограждений» <br /><br />

  «РТМ 36.22-91 Определение критических параметров колебаний охраняемых объектов при взрывном дроблении фундаментов и обрушении зданий при реконструкции» <br /><br />

 «РТМ 36.9-88 Руководство по проектированию и производству взрывных работ при реконструкции промышленных предприятий и гражданских сооружений» 
					]]>
				</p>

				<br /><br /><br /><br />
			</div>
		</div>
	</fest:set>

 	<fest:set name="in_body_script">
		<fest:script>
			<script type="text/javascript">
				<![CDATA[
					;;;
			    ]]>
			</script>
		</fest:script>
	</fest:set>
 </fest:template>

